[band撚] 招長夾琴/synth手

招長夾琴/synth手一名

幾個成員聽既都唔同野 詳傾再講

未有特定風格，都係咩都嘗試下

暫時有3首自己歌，喺牛頭角夾緊間band房

有興趣搵我：